whatsapp sticker制作問題求救

整完想add入was就會咁